[
    {
        "question": "佛",
        "answer": "Phật",
        "explanation": "佛 Phật: Đức Phật (DT, 7 nét, bộ 人 nhân)"
    },
    {
        "question": "佛心",
        "answer": "Phật tâm",
        "explanation": "佛心 Phật tâm: Tâm giác ngộ của Phật，Tâm của Phật"
    },
    {
        "question": "佛土",
        "answer": "Phật thổ",
        "explanation": "佛土 Phật thổ: Đất Phật. Chỉ nơi Phật ở"
    },
    {
        "question": "佛子",
        "answer": "Phật tử",
        "explanation": "佛子 Phật tử: Phật tử, con Phật"
    },
    {
        "question": "法",
        "answer": "pháp",
        "explanation": "法 pháp: phép tắc,  giáo pháp (DT, 8 nét, bộ 水 thủy)"
    },
    {
        "question": "佛法",
        "answer": "Phật pháp",
        "explanation": "佛法 Phật pháp: Phật pháp; giáo lý Phật giáo"
    },
    {
        "question": "法王",
        "answer": "pháp vương",
        "explanation": "法王 pháp vương: Phật là bậc Pháp Vương"
    },
    {
        "question": "王法",
        "answer": "vương pháp",
        "explanation": "王法 vương pháp: vương pháp; phép vua"
    },
    {
        "question": "法門",
        "answer": "pháp môn",
        "explanation": "法門 pháp môn: cửa Phật; Phật môn"
    },
    {
        "question": "六法",
        "answer": "lục pháp",
        "explanation": "六法 lục pháp: Sáu pháp"
    },
    {
        "question": "不二法門",
        "answer": "bất nhị pháp môn",
        "explanation": "不二法門 bất nhị pháp môn"
    },
    {
        "question": "僧",
        "answer": "tăng",
        "explanation": "僧 tăng: tăng sĩ (DT, 14 nét, bộ 人 nhân)"
    },
    {
        "question": "僧士",
        "answer": "Tăng sĩ",
        "explanation": "僧士 Tăng sĩ: Tăng sĩ"
    },
    {
        "question": "大僧",
        "answer": "đại Tăng",
        "explanation": "大僧 đại Tăng: đại Tăng"
    },
    {
        "question": "僧人",
        "answer": "Tăng nhân",
        "explanation": "僧人 Tăng nhân: Tăng nhân"
    },
    {
        "question": "僧众/眾",
        "answer": "Tăng chúng",
        "explanation": "僧众/眾 Tăng chúng: Tăng chúng"
    },
    {
        "question": "佛道",
        "answer": "Phật đạo",
        "explanation": "佛道 Phật đạo"
    },
    {
        "question": "佛日",
        "answer": "Phật nhật",
        "explanation": "佛日 Phật nhật"
    },
    {
        "question": "法力",
        "answer": "Pháp lực",
        "explanation": "法力 Pháp lực"
    },
    {
        "question": "僧眾",
        "answer": "Tăng chúng",
        "explanation": "僧眾 Tăng chúng"
    },
    {
        "question": "高僧",
        "answer": "Cao tăng",
        "explanation": "高僧 Cao tăng"
    },
    {
        "question": "佛法僧",
        "answer": "Phật Pháp Tăng",
        "explanation": "佛法僧 Phật Pháp Tăng"
    },
    {
        "question": "一僧一寺",
        "answer": "nhất tăng nhất tự",
        "explanation": "一僧一寺 nhất tăng nhất tự"
    },
    {
        "question": "明",
        "answer": "minh",
        "explanation": "明 minh: sáng (TT, 8 nét, bộ nhật 日)"
    },
    {
        "question": "明月",
        "answer": "minh nguyệt",
        "explanation": "明月 minh nguyệt: Trăng sáng"
    },
    {
        "question": "明目",
        "answer": "minh mục",
        "explanation": "明目 minh mục: mắt sáng"
    },
    {
        "question": "明心",
        "answer": "minh tâm",
        "explanation": "明心 minh tâm: Tâm sáng"
    },
    {
        "question": "行",
        "answer": "hành",
        "explanation": "行 hành: đi (Đgt, 6 nét, bộ hành 行)"
    },
    {
        "question": "行医/醫",
        "answer": "hành y",
        "explanation": "行医/醫 hành y: làm nghề y; làm nghề chữa bệnh; bốc thuốc; hốt thuốc"
    },
    {
        "question": "行道",
        "answer": "hành đạo",
        "explanation": "行道 hành đạo"
    },
    {
        "question": "同行",
        "answer": "đồng hành",
        "explanation": "同行 đồng hành"
    },
    {
        "question": "進行",
        "answer": "tiến hành",
        "explanation": "進行 tiến hành"
    },
    {
        "question": "學行",
        "answer": "học hành",
        "explanation": "學行 học hành"
    },
    {
        "question": "三人行, 必有我師焉",
        "answer": "Tam nhân hành, tất hữu ngã sư yên",
        "explanation": "三人行, 必有我師焉 Tam nhân hành, tất hữu ngã sư yên: Ba người (cùng) đi, tất có người làm thầy ta."
    },
    {
        "question": "仁",
        "answer": "nhân",
        "explanation": "仁 nhân: nhân từ, (DT, 4 nét, bộ 人 nhân)"
    },
    {
        "question": "仁王",
        "answer": "Nhân vương",
        "explanation": "仁王 Nhân vương: Tiếng tôn xưng Phật Thích Ca."
    },
    {
        "question": "不仁",
        "answer": "bất nhân",
        "explanation": "不仁 bất nhân: Không có lòng thương người."
    }
]